Johann Raig tuli ette ja palus, e Kohus Jacob Sokka käest tema 240 kop. wälja nõuaks, mis tema on siis wõlga jäänud, kui tema Alamustiks on kõrtsimeheks olnud.
Jacob Sokk wastab: Mina ei ole iialgi tema juures niisugust rehnungi teinud ja ei tea sellest midagi.
Jääb poolele kuni Jaan Sokk saab ette kutsutud.
